兩個裝修阿叔話：如果走唔到，就爆機場玻璃走

No fact check
等engineer 同醫生解釋

推5下

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

然後跳樓？

推，be water

唔係無可能，不過所有手動工具都無可能

兩個阿叔比呢個逃生方法
攬炒黎
未到就黎team kill都要慎用

用鎚爆角落頭都未必得老實講

在場人士自己決定點逃生
同埋小心鬼攪事
Last push be water la

禁區內gate 最接近室外
但一入就禁就head shot
有兩個可能：
一係班狗會趕你入禁
一係有鬼帶風向沖

總之be water